人權法集會13至20萬人參與 證港人無畏緊急法不割蓆

新聞稿

人權法集會13至20萬人參與
證港人無畏緊急法不割蓆

香港人權與民主法案集氣大會籌委會宣佈，經連夜利用航拍圖片進一步點算後，估計昨晚集會正式人數約為13至20萬人。

今次是蒙面法實施以來首次合法集會，近20萬市民堅定上街，足證「不割蓆」、「和勇不分」不是口號，市民無畏惡法，堅定爭取五大訴求。

籌委會同時譴責警方採用不必要武力，阻礙參與和平集會的市民回家。此等惡行必會曝露於國際鎂光燈下。

香港人權民主法案集氣大會籌委會
2019年10月15日

星期一有6位數都唔錯呀

求求你，抗爭日子唔好搭黨鐵

借個位黎用

我要真．文宣!!!!